\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}
\title{Hello World}
\date{}
\maketitle
Es geht hier einfach nur darum, das klassische Hello World Programm zu schreiben. 

\section{Eingabe}
Das Programm erhält keine Eingabe.

\section{Ausgabe}
Es soll genau die Zeile \verb|Hello World!| ausgegeben werden.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Hello|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|Hello World!|

\end{document}
